{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044516",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=665&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 호텔 폭시"
    },
    "text": "こんにちは~海雲台ホテルポキシです。 2年4月グランドオープン完了しました。 2号線椿駅、海雲台駅隣接。 住所:釜山広域市海雲台区佑洞636-4番地。 フォクシーホテル海雲台海水浴場まで300m、徒歩3分。 ヌリマルAPECハウス0.2km、自動車3分の距離。 新世界百貨店、ベクスコまで2.3km、車で5分の距離。 海雲台ザ·ベイ0、徒歩5分の距離。 海雲台地下鉄駅まで徒歩3分。 海雲台（ヘウンデ）海辺列車（ブルーラインパーク）から徒歩0分、車から3分の距離。 ふくよか観光団地(ロッテテーマパーク、イケア、ふくよかぜ) 車で0分の距離。 全客室2人基準、ペントハウスを除く。 [ミッドナイト]イベント客室オープン。 深夜宿泊+深夜退室オープン利用時間:夜10時~翌日の午後4時まで。 ペントハウスの利用案内(食器類、炊事道具、ガスバーナー、炊飯器、食卓カラオケの設置 - 利用時間:午後3時~夜2時まで)。 部屋3つ(ベッド構成:ダブルベッド2、韓国伝統部屋、浴槽、バスルーム)、リビングルーム、カラオケ(4名基準/人数追加の場合、追加料金は現地決済)。 製氷機の設置(無料)。 ペット同伴不可。 最高級の寝具設置。 全客室ホテルグースダウンリネン、頸椎枕完備、スマートTV、ネットフリックスルーム。ヘアアイロン無料レンタル。 全客室無料Wi-Fi設置。 洗濯機と乾燥機の設備が無料で利用可能(洗剤無料)。",
    "QA": [
        {
            "question": "海雲台ホテルポキシの住所はどこですか？",
            "answer": "釜山広域市海雲台区佑洞636-4番地です。"
        },
        {
            "question": "海雲台ホテルポキシはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2年4月にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "海雲台ホテルポキシは海雲台駅の隣接していますか？",
            "answer": "はい、海雲台駅とは隣接しています。"
        },
        {
            "question": "海雲台ホテルポキシから海雲台海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海雲台海水浴場までは徒歩3分、約300mです。"
        },
        {
            "question": "海雲台ホテルポキシからヌリマルAPECハウスまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ヌリマルAPECハウスまでは車で約3分、0.2kmです。"
        },
        {
            "question": "海雲台ホテルポキシから新世界百貨店やベクスコまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "新世界百貨店やベクスコまでは車で約5分、2.3kmです。"
        },
        {
            "question": "海雲台ホテルポキシから海雲台ザ・ベイまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海雲台ザ・ベイまでは徒歩約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "海雲台ホテルポキシから海雲台地下鉄駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海雲台地下鉄駅までは徒歩約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "海雲台ホテルポキシから海雲台海辺列車（ブルーラインパーク）までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海雲台海辺列車（ブルーラインパーク）までは徒歩0分、車で約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "海雲台ホテルポキシからふくよか観光団地（ロッテテーマパーク、イケア、ふくよかぜ）までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ふくよか観光団地（ロッテテーマパーク、イケア、ふくよかぜ）までは車で約0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "海雲台ホテルポキシの客室には何人が泊まれますか？",
            "answer": "全客室は2人基準です（ペントハウスを除く）。"
        },
        {
            "question": "ミッドナイトイベント客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミッドナイトイベント客室の利用時間は夜10時から翌日の午後4時までです。"
        },
        {
            "question": "ペントハウスの利用時間と設備について教えてください。",
            "answer": "ペントハウスは午後3時から夜2時まで利用可能で、食器類や炊事道具、ガスバーナー、炊飯器、食卓カラオケが設置されています。"
        },
        {
            "question": "海雲台ホテルポキシではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "海雲台ホテルポキシの客室にはどんな寝具が用意されていますか？",
            "answer": "全客室には最高級の寝具が用意されており、ホテルグースダウンリネンと頸椎枕が完備されています。"
        },
        {
            "question": "海雲台ホテルポキシの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはスマートTVとネットフリックスがあり、ヘアアイロンの無料レンタルも行っています。また、無料Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "海雲台ホテルポキシでは洗濯機や乾燥機の利用はできますか？",
            "answer": "はい、洗濯機と乾燥機は無料で利用できます（洗剤も無料です）。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 781
    }
}